唔見左婚姻申請書

大頭蝦唔知放係邊
請問各位巴絲張野有冇用？
還是只帶返身份證同2位見證人就可以？

冇心結？

唔係 搵唔到

下世小心